史上最廢對決: 詠春 VS 跆拳道 , 邊個會嬴?

我覺得跆拳道會嬴,

跆拳道既 Boxing跳步 , 遠勝詠春生硬馬步

側踢前踢後踢, 快恨準 , 殺害力遠勝日字衝拳

其實跆拳道既弱點只係訓練方法唔好, 同埋只得腳,

但詠春所有野都冇用

花拳繡腿

詠春，笑話一則

鬥慢詠春完勝

太極？

跆拳道好多秒人片
詠春只有柒頭矮仔丹d戲劇效果飛機片

當你兩個廢柴唔識打
咁跆拳起碼贏輸出大力d 同長距離
新手又唔識捉腳

利申：virtua fighter高手 用開結城晶